[哲學有飯開]馬田&好青年茶毒室:KOL有冇責任表態？

又有新片

幾時有呀鳳

想睇鹽叔

馬田高質

呢個新系列幾鍾意

哩個組合好好睇！我愛豬文！

Over my dead body

四哥完全喺鏡頭外面

豬首領

成日質疑自己唔鍾意迫人表態係咪太左膠
睇完覺得原來自己諗法都差唔多

冇四哥

「期望表態，帶領，之後唔夠激進都會俾人屌」

講得幾啱

呢句正

佢地之前有條同mcm拍嘅片講過呢樣嘢

但係嘅youtube好似達哥，銘仔呢堆蛋散
本身用講社會時政/正義感去吸fans
到香港岀事就鳩縮，就唔好怪人哋杯葛
因為fans有合理期望

仲有啲有講電影，講迪士尼嘅，BLM呢啲唔關事嘅都講，但係花木蘭就唔講，一樣係仆街

Youtuber*

馬田用心良苦

其實最新個系列荼毒室有客到都好有進步係睇直播聽唔到四哥講嘢開大聲啲，下一秒就俾豬文爆耳膜